「信不信由你」賭波賭馬 發夢見到賽果

第5場 8 12 13

有冇次序? 我買三重彩

還

天機不可洩漏太多

3T頭關

我琴晚發夢上六合彩 不過D number變左符號

講你就講

一定係啦單t你都中硬啦

差D WO屌你老尾

隻8頂唔住

買撚左單T呀仆街, 仲以為頂到
垃圾!

發夢都唔夠佢玩

R6: 1 嬴風雲

有冇第六場賽果

R6: 1 6 5